Het ding moet gebeuren.
Face it, and do it."
Een kreunen brak van Campbell's lippen en hij shivered allemaal voorbij.
De tikkende klok op de schoorsteenmantel leek hem te splitsen in afzonderlijke atomen van doodsangst, die ieder voor zich ook verschrikkelijk te worden gedragen.
Hij voelde zich als een ijzeren ring werd langzaam aangehaald rond zijn voorhoofd, alsof de schande die hij dreigde al komen met hem.
